聽日行街好啦 唔好過界入村啊

黎元朗旅行既記得帶地圖 指南針 行山棍
南生圍做送貨村民同我親口講，
緊記明天絕對唔可以入任何一條村。
千祈唔好過界啊
Be safe be water my friend

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

推